班支那畜次次都揀working hour唱支歌

呢班咩人心裡有數

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有工唔返係到搞事

成班死廢老，唔做野，有破壞無建設
淨係識搞亂香港，就係呢班死廢老搞到香港今日咁

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

社會寄生蟲

個個甩皮甩骨咁嘅撚樣見到都趕客啦

佢哋收錢做嘢咪working囉

Twitter捉三毛都係睇下條友係咪係工作時間特別活躍

愛國是工作
working hour好合理

咪代表佢地工作緊，有問題？愛國唔可以朝九晚五？

正想講

咁佢地又真係working緊

攪錯哂 人地都係working
成件事好合理